[{"section":"header","order":"1","content":"Metro est\u00e1 haciendo cambios en el servicio.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"header","order":"2","content":"Los nuevos horarios comienzan el 12 de septiembre de 2021.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"summary","order":0,"content":"A partir del domingo, 12 de septiembre de 2021, Metro implementar\u00e1 cambios en el servicio para ofrecerle una mejor experiencia en el autob\u00fas.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"summary","order":1,"content":"Estamos reorganizando las rutas para que se ajusten mejor a los patrones de viaje y agregaremos viajes para implementar la fase 2 del Plan de Autobuses NextGen (NextGen Bus Plan).","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"summary","order":2,"content":"Se eliminaron algunas paradas de autob\u00fas para mejorar el tiempo de los viajes.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"summary","order":3,"content":"Las siguientes l\u00edneas tendr\u00e1n viajes adicionales entre semana, los s\u00e1bados y los domingos: 2, 4, 16, 33, 45, 55, 70, 76, 92, 110, 117, 152, 162, 165, 169, 206, 212, 224, 242\/243, 246, 258, 602, 690.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"summary","order":4,"content":"Las siguientes l\u00edneas tendr\u00e1n viajes adicionales ENTRE SEMANA: 10, 14, 28, 40, 51, 53, 78\/79, 81, 90, 108, 111, 115, 120, 127, 150, 161, 164, 166, 204, 230, 233, 234, 236, 237, 240, 251, 256, 344, 550, 662, 690, 720, 754, 761, 901, 910.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"summary","order":5,"content":"Las siguientes l\u00edneas tendr\u00e1n viajes adicionales LOS S\u00c1BADOS Y LOS DOMINGOS: 154, 155, 210.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"summary","order":7,"content":"L\u00ednea B y l\u00ednea D: La frecuencia de las horas pico entre semana aumentar\u00e1 de 12 a 10 minutos en la L\u00ednea B (roja) y la L\u00ednea D (morada) de Metro.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"details","order":0,"content":"Estamos modificando el servicio en las siguientes l\u00edneas de autob\u00fas:","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"details","order":1,"content":"L\u00ednea 2: Sin cambios de ruta. Consolidaci\u00f3n de paradas de autob\u00fas. Las siguientes paradas est\u00e1n canceladas: Sunset \/ Mapleton (hacia el oeste y hacia el este).","line":2,"new-schedule":".\/files\/schedules\/002_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":2,"content":"L\u00ednea 4: Con el fin de crear un servicio de alta frecuencia para Santa Monica Bl, entre el centro de Los \u00c1ngeles y Santa M\u00f3nica, se combinaron las l\u00edneas 4 y 704 para formar la nueva l\u00ednea 4, con consolidaci\u00f3n de paradas de autob\u00fas. Las siguientes paradas nocturnas est\u00e1n canceladas (hacia el oeste y hacia el este): Santa Monica \/ 11th, Santa Monica \/ 17th, Santa Monica \/ 23rd, Santa Monica \/ Cloverfield, Santa Monica \/ Yale, Santa Monica \/ Berkeley, Santa Monica \/ Centinela, Santa Monica \/ Wellesley, Santa Monica \/ Brockton, Santa Monica \/ Westgate, Santa Monica \/ Federal, Santa Monica \/ Sawtelle.","line":4,"new-schedule":".\/files\/schedules\/004_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":3,"content":null,"line":10,"new-schedule":".\/files\/schedules\/010_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":4,"content":null,"line":14,"new-schedule":".\/files\/schedules\/014_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":5,"content":"L\u00ednea 16: Nuevo servicio nocturno.","line":16,"new-schedule":".\/files\/schedules\/016_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":6,"content":"L\u00ednea 18: Se reubicar\u00e1n las paradas de autob\u00fas en Boyle Heights e East LA.","line":18,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/ca3c7637-a7f0-4e53-a582-73e114ef91b6.pdf"},{"section":"details","order":7,"content":null,"line":20,"new-schedule":".\/files\/schedules\/020_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":8,"content":null,"line":28,"new-schedule":".\/files\/schedules\/028_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":9,"content":"L\u00ednea 30: La l\u00ednea 30 ser\u00e1 desviada a fines de septiembre debido a la construcci\u00f3n del Conector Regional en el \u00e1rea del centro de LA Little Tokyo a trav\u00e9s de 1st St, Judge John Aiso St, Temple St, Vignes St y 1st St. Tenga en cuenta que la fecha de vigencia se retrasa y los cambios no se llevar\u00e1n a cabo el 9\/12, consulte este sitio ya que la informaci\u00f3n se actualizar\u00e1 o verifique la se\u00f1alizaci\u00f3n publicada en la parada de autob\u00fas. Esta l\u00ednea permanecer\u00e1 en la ruta existente a trav\u00e9s de 1st St entre Los Angeles St y Vignes St.","line":30,"new-schedule":".\/files\/schedules\/030_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":10,"content":"L\u00ednea 33: A fin de crear un servicio de alta frecuencia para Venice Bl, entre el centro de Los \u00c1ngeles, Venice y Santa M\u00f3nica, se combinaron las l\u00edneas 33 y 733 para formar la nueva l\u00ednea 33, con consolidaci\u00f3n de paradas de autob\u00fas. Las siguientes paradas est\u00e1n canceladas: Venice \/ Ogden (hacia el oeste), Venice \/ Genesee (hacia el este).","line":33,"new-schedule":".\/files\/schedules\/033_TT_09_12_21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":11,"content":null,"line":35,"new-schedule":".\/files\/schedules\/035_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":12,"content":null,"line":37,"new-schedule":".\/files\/schedules\/037_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":13,"content":null,"line":38,"new-schedule":".\/files\/schedules\/038_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":14,"content":null,"line":40,"new-schedule":".\/files\/schedules\/040_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":15,"content":null,"line":45,"new-schedule":".\/files\/schedules\/045_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":16,"content":null,"line":48,"new-schedule":".\/files\/schedules\/048_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":17,"content":null,"line":51,"new-schedule":".\/files\/schedules\/051_TT_09_12_21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":18,"content":null,"line":53,"new-schedule":".\/files\/schedules\/053_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":19,"content":"L\u00ednea 55: Nueva parada en Compton \/ 89th St para la l\u00ednea 55 en direcci\u00f3n sur.","line":55,"new-schedule":".\/files\/schedules\/055_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":20,"content":null,"line":60,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/0c0b2e15-7d39-4051-b086-a8e7fac804a0.pdf"},{"section":"details","order":21,"content":null,"line":62,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/cdn.beta.metro.net\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/27234049\/062_TT_06-27-21.pdf"},{"section":"details","order":22,"content":null,"line":66,"new-schedule":".\/files\/schedules\/066_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":23,"content":null,"line":70,"new-schedule":".\/files\/schedules\/070_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":24,"content":null,"line":76,"new-schedule":".\/files\/schedules\/076_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":25,"content":null,"line":78,"new-schedule":".\/files\/schedules\/078-79_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":26,"content":null,"line":79,"new-schedule":".\/files\/schedules\/078-79_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":27,"content":null,"line":81,"new-schedule":".\/files\/schedules\/081_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":28,"content":null,"line":90,"new-schedule":".\/files\/schedules\/090_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":29,"content":null,"line":92,"new-schedule":".\/files\/schedules\/092_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":30,"content":null,"line":94,"new-schedule":".\/files\/schedules\/094_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":31,"content":null,"line":96,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/a70bcd86-539c-4ff8-ba22-c32cdd6ad952.pdf"},{"section":"details","order":32,"content":null,"line":102,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/75cf3c13-53d6-4c50-aaff-bf280155a2d4.pdf"},{"section":"details","order":33,"content":null,"line":105,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/1e1822f1-9571-4f2b-8495-4fcc3dd87814.pdf"},{"section":"details","order":34,"content":"L\u00ednea 106: La l\u00ednea 106 se extender\u00e1 a trav\u00e9s de Marengo St, Mission Rd, Cesar E Chavez Av, Alameda St, Los Angeles St, Temple St y 1st St para dar servicio al centro de Los \u00c1ngeles (Union Station y Little Tokyo). Debido a la construcci\u00f3n, el autob\u00fas viajar\u00e1 a trav\u00e9s de 1st St entre Vignes y Los Angeles Sts hasta que Temple St reabra. El servicio en State St se suspender\u00e1.","line":106,"new-schedule":".\/files\/schedules\/106_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":35,"content":null,"line":108,"new-schedule":".\/files\/schedules\/108_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":36,"content":"L\u00ednea 110: Se restablecer\u00e1 el servicio entre semana entre el Centro de Transporte P\u00fablico de Culver City y Playa Vista, el cual se suspendi\u00f3 en 2020 debido al COVID-19.","line":110,"new-schedule":".\/files\/schedules\/110_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":37,"content":null,"line":111,"new-schedule":".\/files\/schedules\/111_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":38,"content":null,"line":115,"new-schedule":".\/files\/schedules\/115_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":39,"content":null,"line":117,"new-schedule":".\/files\/schedules\/117_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":40,"content":null,"line":120,"new-schedule":".\/files\/schedules\/120_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":41,"content":null,"line":125,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/75fcba26-5702-4126-8c37-d3066bd918df.pdf"},{"section":"details","order":42,"content":null,"line":127,"new-schedule":".\/files\/schedules\/127_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":43,"content":null,"line":128,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/76070180-7ffe-4690-8f6d-604bb7e1df43.pdf"},{"section":"details","order":44,"content":null,"line":130,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/220f665e-31f8-453a-a851-8c6e53ada21b.pdf"},{"section":"details","order":45,"content":null,"line":150,"new-schedule":".\/files\/schedules\/150_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":46,"content":"L\u00ednea 152: La l\u00ednea 152 ampliar\u00e1 todos los viajes entre semana y los fines de semana al Centro M\u00e9dico West Hills, por Roscoe Bl y Fallbrook Av.","line":152,"new-schedule":".\/files\/schedules\/152_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":47,"content":"L\u00ednea 154: La l\u00ednea 154 agregar\u00e1 un nuevo servicio los s\u00e1bados y los domingos.","line":154,"new-schedule":".\/files\/schedules\/154_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":48,"content":null,"line":155,"new-schedule":".\/files\/schedules\/155_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":49,"content":null,"line":158,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/db963f01-82c2-43bd-a72f-49cd4cc8ab1b.pdf"},{"section":"details","order":50,"content":null,"line":161,"new-schedule":".\/files\/schedules\/161_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":51,"content":"L\u00ednea 162: Habr\u00e1 un nuevo servicio vespertino al Centro M\u00e9dico West Hills. El nuevo servicio nocturno ayudar\u00e1 a sustituir la l\u00ednea nocturna 656.","line":162,"new-schedule":".\/files\/schedules\/162_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":52,"content":null,"line":164,"new-schedule":".\/files\/schedules\/164_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":53,"content":null,"line":165,"new-schedule":".\/files\/schedules\/165_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":54,"content":null,"line":166,"new-schedule":".\/files\/schedules\/166_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":55,"content":null,"line":167,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/944c9d9d-db2f-47d3-94cd-46f8b8d78f83.pdf"},{"section":"details","order":56,"content":"L\u00ednea 169: Sin cambios de ruta. Habr\u00e1 un nuevo servicio los s\u00e1bados y los domingos entre Hollywood Burbank Airport y Topanga Canyon Bl.","line":169,"new-schedule":".\/files\/schedules\/169_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":57,"content":null,"line":177,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/5b85153a-f382-406a-9095-bf3a1e36a8bf.pdf"},{"section":"details","order":58,"content":null,"line":180,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/71b9077d-ec5c-4f92-b1a2-128c273fb681.pdf"},{"section":"details","order":59,"content":null,"line":182,"new-schedule":".\/files\/schedules\/182_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":60,"content":null,"line":200,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/ace3895d-d897-4cf7-a07b-91802c886255.pdf"},{"section":"details","order":61,"content":null,"line":202,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/6c54ea16-ff36-47d5-a178-55309ff78d08.pdf"},{"section":"details","order":62,"content":null,"line":204,"new-schedule":".\/files\/schedules\/204_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":63,"content":null,"line":205,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/cdn.beta.metro.net\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/27234123\/205_TT_06-27-21.pdf"},{"section":"details","order":64,"content":null,"line":206,"new-schedule":".\/files\/schedules\/206_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":65,"content":null,"line":207,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/b1cbf4d4-fa35-4fac-8f77-57ac6e79bf68.pdf"},{"section":"details","order":66,"content":null,"line":209,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/7a0560dd-7d64-4d87-b4d3-8407bf2c9d0d.pdf"},{"section":"details","order":67,"content":null,"line":210,"new-schedule":".\/files\/schedules\/210_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":68,"content":null,"line":211,"new-schedule":".\/files\/schedules\/211-215_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":69,"content":null,"line":212,"new-schedule":".\/files\/schedules\/212_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":70,"content":null,"line":215,"new-schedule":".\/files\/schedules\/211-215_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":71,"content":null,"line":217,"new-schedule":".\/files\/schedules\/217_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":72,"content":null,"line":218,"new-schedule":".\/files\/schedules\/218_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":73,"content":"L\u00ednea 222: La l\u00ednea 222 se ampliar\u00e1 desde Hollywood Burbank Airport hasta Roscoe Bl\/Tuxford St por Hollywood Wy, a la izquierda por Glenoaks Bl, a la izquierda por Tuxford St, para regresar por Roscoe Bl, a la izquierda por Laurel Canyon Bl, a la izquierda por Strathern St, a la izquierda por Lankershim Bl, a la derecha por Tuxford St, a la derecha por Glenoaks Bl y a la derecha por Hollywood Wy hacia Hollywood Burbank Airport, para sustituir el servicio que anteriormente formaba parte de la l\u00ednea 152. La ruta con direcci\u00f3n al norte cambiar\u00e1 para brindar servicio a la parada Vine St\/Hollywood Bl.","line":222,"new-schedule":".\/files\/schedules\/222_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":74,"content":"L\u00ednea 224: Un nuevo servicio nocturno reemplazar\u00e1 la l\u00ednea nocturna 656 entre Hollywood y North Hollywood.","line":224,"new-schedule":".\/files\/schedules\/224_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":75,"content":null,"line":230,"new-schedule":".\/files\/schedules\/230_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":76,"content":null,"line":232,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/b5694cb1-ae3f-4b46-8440-d29fb03577b7.pdf"},{"section":"details","order":77,"content":null,"line":233,"new-schedule":".\/files\/schedules\/233_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":78,"content":null,"line":234,"new-schedule":".\/files\/schedules\/234_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":79,"content":null,"line":235,"new-schedule":".\/files\/schedules\/235-236_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":80,"content":null,"line":236,"new-schedule":".\/files\/schedules\/235-236_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":81,"content":null,"line":237,"new-schedule":".\/files\/schedules\/237_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":82,"content":null,"line":240,"new-schedule":".\/files\/schedules\/240_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":83,"content":"L\u00ednea 242: Las l\u00edneas 242 y 243 operar\u00e1n con mayor frecuencia entre semana y los s\u00e1bados, y se a\u00f1adir\u00e1 un nuevo servicio los domingos en Tampa Av (l\u00ednea 242) y Winnetka Av (l\u00ednea 243), entre Ventura Bl y Devonshire St. El servicio poco utilizado del norte de Devonshire St a Porter Ranch se sustituir\u00e1 por un nuevo servicio de Metro Micro (transporte compartido sobre pedido). Los autobuses pasar\u00e1n por la l\u00ednea 242 con direcci\u00f3n al norte hacia la l\u00ednea 243 con direcci\u00f3n al sur o por la l\u00ednea 243 con direcci\u00f3n al norte hacia la l\u00ednea 242 con direcci\u00f3n al sur, por Devonshire St.","line":242,"new-schedule":".\/files\/schedules\/242-243_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":84,"content":"L\u00ednea 243: Las l\u00edneas 242 y 243 operar\u00e1n con mayor frecuencia entre semana y los s\u00e1bados, y se a\u00f1adir\u00e1 un nuevo servicio los domingos en Tampa Av (l\u00ednea 242) y Winnetka Av (l\u00ednea 243), entre Ventura Bl y Devonshire St. El servicio poco utilizado del norte de Devonshire St a Porter Ranch se sustituir\u00e1 por un nuevo servicio de Metro Micro (transporte compartido sobre pedido). Los autobuses pasar\u00e1n por la l\u00ednea 242 con direcci\u00f3n al norte hacia la l\u00ednea 243 con direcci\u00f3n al sur o por la l\u00ednea 243 con direcci\u00f3n al norte hacia la l\u00ednea 242 con direcci\u00f3n al sur, por Devonshire St.","line":243,"new-schedule":".\/files\/schedules\/242-243_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":85,"content":null,"line":244,"new-schedule":".\/files\/schedules\/244_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":86,"content":null,"line":246,"new-schedule":".\/files\/schedules\/246_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":87,"content":null,"line":251,"new-schedule":".\/files\/schedules\/251_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":88,"content":null,"line":256,"new-schedule":".\/files\/schedules\/256_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":89,"content":"L\u00ednea 258: Sin cambios de ruta. Se agregar\u00e1 un nuevo servicio los s\u00e1bados y domingos.","line":258,"new-schedule":".\/files\/schedules\/258_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":90,"content":null,"line":260,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/line-schedules\/line-260_1607890625.pdf"},{"section":"details","order":91,"content":null,"line":265,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/05101cf0-69ad-418b-a1dc-91b55f35a1ab.pdf"},{"section":"details","order":92,"content":null,"line":266,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/20f9f54a-faa8-4d48-8324-1a61f66f8600.pdf"},{"section":"details","order":93,"content":null,"line":267,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/9767f839-4d60-437f-a510-d5b2ae5dc7d6.pdf"},{"section":"details","order":94,"content":null,"line":268,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/line-schedules\/line-268_1530813306.pdf"},{"section":"details","order":95,"content":null,"line":287,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/line-schedules\/line-el-monte-station-arcadia-station-via-santa-anita-av_1624051467.pdf"},{"section":"details","order":96,"content":null,"line":294,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/line-schedules\/line-294_1624051652.pdf"},{"section":"details","order":97,"content":null,"line":344,"new-schedule":".\/files\/schedules\/344_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":98,"content":null,"line":460,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/cdn.beta.metro.net\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/27234213\/460_TT_06-27-21.pdf"},{"section":"details","order":99,"content":null,"line":487,"new-schedule":".\/files\/schedules\/487-489_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":100,"content":null,"line":489,"new-schedule":".\/files\/schedules\/487-489_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":101,"content":null,"line":501,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/f1f33eab-7226-40eb-9e1b-618300fe6653.pdf"},{"section":"details","order":102,"content":null,"line":534,"new-schedule":".\/files\/schedules\/534_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":103,"content":"L\u00ednea 550: Sin cambios de ruta. Se restaur\u00f3 el servicio de horas pico entre semana entre el Centro de Transporte P\u00fablico de Harbor Gateway y la Universidad del Sur de California (University of Southern California, USC) (el cual se suspendi\u00f3 en 2020 debido al COVID-19).","line":550,"new-schedule":".\/files\/schedules\/550_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":104,"content":null,"line":577,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/b15314d4-0937-4635-874b-0b5ce4adb493.pdf"},{"section":"details","order":105,"content":null,"line":601,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/line-schedules\/line-601_1608839566.pdf"},{"section":"details","order":106,"content":"L\u00ednea 602: Sin cambios de ruta. Consolidaci\u00f3n de paradas de autob\u00fas. Las siguientes paradas est\u00e1n canceladas: Sunset \/ Rockingham (hacia el oeste y hacia el este).","line":602,"new-schedule":".\/files\/schedules\/602_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":107,"content":null,"line":603,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/5c3c6482-26b8-4cbf-b835-6f2dff609135.pdf"},{"section":"details","order":108,"content":null,"line":605,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/b7b84aeb-1bdf-401e-83e0-6f626840d732.pdf"},{"section":"details","order":109,"content":null,"line":611,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/cdn.beta.metro.net\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/27234312\/611_TT_12_13_20.pdf"},{"section":"details","order":110,"content":null,"line":617,"new-schedule":".\/files\/schedules\/617_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":111,"content":null,"line":622,"new-schedule":null,"current-schedule":""},{"section":"details","order":112,"content":"L\u00ednea 656: El servicio nocturno de la l\u00ednea 656 se sustituir\u00e1 por los nuevos servicios nocturnos de las l\u00edneas 162 y 224. ","line":656,"new-schedule":null,"current-schedule":""},{"section":"details","order":113,"content":null,"line":662,"new-schedule":".\/files\/schedules\/662_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":114,"content":null,"line":665,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/d09b0dcb-03a7-4ad8-9053-2aea0dd7f121.pdf"},{"section":"details","order":115,"content":null,"line":686,"new-schedule":null,"current-schedule":"https:\/\/media.metro.net\/documents\/e65ea2e0-9c12-4b14-8c89-afbf6c6f9974.pdf"},{"section":"details","order":116,"content":"L\u00ednea 690: Habr\u00e1 viajes nocturnos adicionales entre Sylmar Station y el Centro M\u00e9dico Olive View.","line":690,"new-schedule":".\/files\/schedules\/690_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":117,"content":"L\u00ednea 704: La l\u00ednea 704 se fusion\u00f3 con la l\u00ednea 4 para formar la nueva l\u00ednea 4 entre el centro de Los \u00c1ngeles, Westwood y Santa M\u00f3nica por Santa Monica Bl, con consolidaci\u00f3n de paradas de autob\u00fas. Tome en cuenta que la l\u00ednea 4 no pasa por Union Station.","line":704,"new-schedule":null,"current-schedule":""},{"section":"details","order":118,"content":null,"line":720,"new-schedule":".\/files\/schedules\/720_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":119,"content":"L\u00ednea 733: La l\u00ednea 733 se fusion\u00f3 con la l\u00ednea 33 para formar la nueva l\u00ednea 33, entre el centro de Los \u00c1ngeles, Venice y Santa M\u00f3nica por Venice Bl, con consolidaci\u00f3n de paradas de autob\u00fas.","line":733,"new-schedule":null,"current-schedule":""},{"section":"details","order":120,"content":null,"line":754,"new-schedule":".\/files\/schedules\/754_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":121,"content":null,"line":761,"new-schedule":".\/files\/schedules\/761_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":122,"content":"L\u00ednea 854: El puente de autobuses de la l\u00ednea 854 Gold Line ser\u00e1 desviado debido a la construcci\u00f3n del Conector Regional en el \u00e1rea del centro de LA Little Tokyo a trav\u00e9s de 1st St, Judge John Aiso St, Temple St, Vignes St y 1st St. Tenga en cuenta que la fecha de vigencia se retrasa y los cambios no se llevar\u00e1n a cabo el 9\/12, consulte este sitio ya que la informaci\u00f3n se actualizar\u00e1 o verifique la se\u00f1alizaci\u00f3n publicada en la parada de autob\u00fas. Esta l\u00ednea permanecer\u00e1 en la ruta existente a trav\u00e9s de 1st St entre Los Angeles St y Vignes St.","line":854,"new-schedule":".\/files\/schedules\/854_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":123,"content":null,"line":901,"new-schedule":".\/files\/schedules\/901_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":124,"content":null,"line":910,"new-schedule":".\/files\/schedules\/910-950_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":125,"content":null,"line":950,"new-schedule":".\/files\/schedules\/910-950_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"details","order":null,"content":null,"line":802,"new-schedule":".\/files\/schedules\/802_TT_09-12-21.pdf","current-schedule":""},{"section":"end","order":1,"content":"Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los cambios en el servicio de Metro y otros servicios de Metro, comun\u00edquese con el Centro de Atenci\u00f3n al Cliente de Metro al 323.GO.METRO o en metro.net.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null},{"section":"end","order":2,"content":"*Metro Micro es el nuevo servicio de transporte compartido sobre pedido de Metro, que ofrece viajes en varias zonas del condado de Los \u00c1ngeles. El nuevo servicio es para viajes cortos y se usan veh\u00edculos peque\u00f1os (con capacidad m\u00e1xima de 10 pasajeros). Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n, visite <a href=\"https:\/\/www.metro.net\/micro\">metro.net\/micro<\/a>.","line":null,"new-schedule":null,"current-schedule":null}]